澳洲吹雞

係UQ呀

推

同佢地一句講晒

go back to your country!

幫拖呀 香港人被圍

過百幾個支那人圍幾十個香港人

推，盡量散開多d人知

吹雞

澳州要人

st lucia

要人

Live: 澳洲昆士蘭大學，強國學生破壞連儂牆

要人啊，幫手散開啊

幫推,呢個最緊急

聽片主話香港人整連儂牆就比班大陸係搞事
現場200vs65人
香港人唱o左1個鐘歌對抗

成班大陸佬 圍住港人 求增援

幫手見證記者去唔到，幫手留底，保護自己人

國際戰線開波！

大陸人已癲，全部人入去頂住個雞頭，散開去，吹大雞保護香港細路仔女

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

幫佢哋起底參阻軍啦

澳洲要人

緊急要人

幫推

好波 打到去全世界

傻閪大陸狗 係澳洲受國

Push

推呀

光復香港
時代革命

大陸哩開始挑釁

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

推啊

要人要人，唔撚夠人

8964

我屌你，文宣做黎去spam就咪撚整咁長啦，變左如意金鋼棒啦

推！

14億愚民

呢個雞有啲遠

live 已完，感謝大家

㩒錯咗負評 sorry

係咪吹
人係澳洲

澳洲難啲幫拖wor
希望當地人可以幫拖啦

除左QLDs呢

屌你老母 喺香港圍番啲蝗

愈睇愈撚嬲

係本土還拖囉

係要挑起民族仇恨

去埋人地國家搞真係唔知為乜
係澳洲人眼中香港人根本都係蝗蟲
咁樣做係百害而無一利
人地唔會覺得香港人高尚啲

你老味
放心，我已經叫左200刀手坐飛機過緊黎
唔洗驚，好似係

你啲未撚去過澳洲既低下階層就收皮啦

我就係UNSW exchange過既
你啲鄉下仔可以收收皮先

唔好理呢D五毛,自卑心重到咁

exchange 就收收皮啦屌

PUSH

D鬼佬係似食花生多過幫

Exchange就慳d死撚開啦

呢度大學生都唔多個學人講呢啲

你真係9唔搭8 講到好似得你講過咁

你真係9唔搭8 講到好似得你讀過咁

問多幾個係澳洲生活過既人先講啦 大學生
反正你地而家個個熱血上腦 講呢啲野你都係唔岩聽嫁啦

真心想問
係澳洲各地既香港人會唔會諗到可以做到啲咩幫手？

去過exchange 就扮大袋
問多你兩句就叫我問其他人
做乜鳩

姐係叫你唔好唔識又扮識呀
井底之蛙

你講自己咋嘛

慳啲啦咁你！大陸仔

我半個屋企移左民去澳洲，我自己係律師，你不如早抖啦

無必要同佢哋講普通話。班差佬唔知你講乜，講英文就得。

最好其他國家既支那人都一齊行動，推動全球反中熱潮

去過exhcnage 最撚叻係你

唔知CU岩岩grad既「律師」 係邊度做呢？
你啲屋企人係咪住華人區呀

辛苦晒

墨爾本+1

窮撚先會exchange
有錢直接讀啦

外國啲大學香啲？
一定要去外國讀嫁？

唔關錢唔錢事
條友根本唔明

講得呢句睇黎你係大學都係冇乜有錢fd
(如果你有讀

UNSW exchange 過都咁撚自豪

ADL

屌你老母有張相成個女人咁

你呢啲低下階層真係好好笑，繼續講野啦

仲要唔要人?

我就係等緊你答左我先呀嘛

咁你又去exchange ？
人唔笑你狗都吠

埋大仔冇資格加入對話

撚有話過我讀埋大 咪撚轉移話題啦 五毛撚
肯定冚家大陸狗落嚟 面皮厚到比人圍插 肯定你老母做雞比人屌開

屌，係外國讀過書又點
條友講野都唔經大腦
三言兩語之間就透露咗自己係一個冇自信、自卑感重、會向現實低頭而唔去作出改變既人
等於讀屎片

咁可能讀緊牙蘇

你都on9借個ac比朋友唔撚得
不過咁 你啲大陸西都冇朋友嘅 死淨種嚟

收皮啦傻鳩
大英帝國萬歲 支持澳洲

我唔想證明啲咩，我只係想講好多澳洲人好關心香港，亦有好多澳洲既香港人支持香港學生

支持

大叫口號：
Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

啦
外圍鬼佬唔知你地做做咩邊人圍

根本唔洗自貼
條exchange友冇咩料到

Queensland 係好多大6仔

繼我話，去到外國嘅豬仍然係豬

條傻鳩收哂皮

死支那豬返大陸啦

幫推啦大家

死撚左去邊呀條exchange濕鳩，出黎講兩句啦支那種

佢去左邊

走左都好
個post離晒題

巴打入面辛唔辛苦
仲有幾耐先放得返出黎？

條友梗係死毒撚去到澳洲exchange融入唔到人地, 汁男都無資格做, 搞到好自卑, 覺得澳洲人欺負佢啦
利申:去過澳洲旅行only

幫手

───────────
25地鐵 26機場

屌 exchange 都拎黎打j
井底蛙都稱唔上
地底蝌蚪

光復香港 時代革命

大家有所不知，因為孫楊單野，全澳媒屌緊中國，澳洲大部分人對中國無太大好感，只有政客奶共。

入黎幫拖

澳洲被外國勢力入侵

200個支那人破壞言論自由
澳洲係咪要送佢哋返中國？